大家記得邊啲世界盃周邊產品？

大口仔鎖匙套
仲有送禮勤個首努力向前衝
不過都已經係前幾屆嘅事，上一屆無乜印象

補返張圖

細個勁鍾意

我都記得我有張百搭卡！！

tvbuddy

可樂杯

就係想講大口仔 我好似齊曬全套

When I get older

樓主儲齊哂？

歐國杯都有D卡好似

麥記玻璃杯

94年世界杯
去大快活買飯食有球星卡送
最尾拎住代表捧杯國家果張球星卡
會請你食飯/飲紅豆冰

呢個係咪06年？
好似抽到邊個國家贏咗會有優惠
話說嗰時六年班小學雞唔識波
只係識拖舟 大細哨
嗰時好似仲係第一輪分組賽
同個死黨抽到意大利
之後我話「意大利？都唔勁嘅，比你keep啦」
之後...我就柒咗啦.........

細個係東東雲吞麵換世界盃足球

7-11 國家隊足球卡

睇番呢件野, 真係老了

7仔出既世界杯國家隊卡，無得輸
有無巴打有圖

呢D? 呢D歐國架

我記得會閃
可惜掉左

2010南非 blur blur
kfc有得換

YES 細個好鐘意